[有圖] 一名警員疑被人投石擊中頭部流血受傷送院治理

【 警員處理違例泊車遇襲 • 警方嚴厲譴責暴行 】

今日(3月23日)晚上，一名警員在屯門良景邨檢控違例泊車期間，被一塊從高處擲下的石頭擊中頭部，流血受傷。人員清醒，現正在醫院接受治療。

初步調查相信，有人從高處擲下石頭，行為極不負責任，被擊中人士可能會嚴重受傷，甚至死亡。警方十分重視案件，目前正在現場展開全面調查。警方強烈譴責任何針對警務人員的襲擊行為，而有關行為更有機會傷及在場其他人士，包括路過的市民。

如有任何有關此案件的資料，請致電36615740與屯門警區重案組第一隊聯絡。

無可疑

唔出現咪冇事

警方強烈譴責任何針對警務人員的襲擊行為，而有關行為更有機會傷及在場其他人士，包括路過的市民。

我唔擔心

皇天擊殺

粒石仔有冇事啊

最緊要要係咩呀

btw班狗乜鳩都話影響市民想我地割點知全香港都想你班仆街死

我真係好開心

成個人壓平左

天上跌粒石落嚟有咩好出奇？

天降神石，佢有福啦。快d 去買六合彩啦

好撚準喎

希望有後遺症
最緊要人有事
3萬thx

冇事既 比天收姐

屌

咁都死唔去

最緊要人有事

就係要呢啲

快過你

乜仲有差佬行咇？

你咪用你碌狗棍打粒石頭囉

正！！！

希望有後遺症，打到佢變植物人

好人好姐點會有人扔石頭比你，你諗下自己做過乜先啦

相信護土牆已訓斥那枚滑下的石仔，而且事件無可疑

隕石黎架on9

良景邨咁舊 石屎剝落啫

電光火石

正呀,死唔死得呀冚家剷,最緊要死唔去下半世坐輪椅畀賓妹虐待

人有事

小心d 屋村順常多天眼捉班柒頭dom 垃圾同煙頭

空投師

真心講,真係似石屎剝落
使唔使告房署

我要多啲呢類隕石，見親狗就要有

支持

隕石黎架姐

做咩用個頭襲擊粒石仔

成日話無人打狗果班去哂邊
快d出嚟表揚佢地

香檳

冇可疑

天跌落黎仲唔係報應

其實真係好影響市民
所以一早割咗

冇相關證據證明該人士拋下的石頭直接造成警員的傷口
可能是其他警員誤傷該警員

良景邨都30幾年，有外牆剝落有咩咁奇?

俾天收

落雨啲雨水有雜質啫

獅子座流星雨啫

S

準

皇天

石屎剝落咋嘛 就話有人從高處擲下石頭
被害妄想呀?

破窗效應

派牛肉乾咋

殞石

隕石呢D天文現象咁都中
應該係打完人有報應

抄牌
呢排狂抄

崩咗一大忽啊陰公

粒石仔唔該麻煩執野換衫換髮型del所有電子紀錄，屋村好多天眼

佢地真心相信 佢地暴力鎮壓 已經取得勝利
完唔知係因為個疫情 而暫時停左
佢地仲要白痴到以為咁樣出反來行咇
做反D 抄牌 做反一個差老要做既野 就可以改善形象
佢地出撚哂來行咇嫁啦 不過成日哩係狗車到
渣車撚就知 周街都係狗車 兜來兜去

勇武地下化

粒石好慘呀

舊石頭有無事

有冇咁易中
咁多人行又會打中佢個頭
不如諗下係個天
見班黑警做得陰質事多懲罰佢

石頭應該好痛

我反而驚隻狗亂開槍喎

天降之物
無可疑

成世被人社會孤立，最大既輸家就係呢班政權打手

人哋失戀姐

抵啦

關帝顯靈啫

死得未？

隕石黎架毅進仔

全港共識係紅綠燈>警甴

Btw人人肯空投班甴活動範圍只會越嚟越少得閒執啲石返屋企玩下園藝先

一粒沙啫

阿sir咁都死唔去 真係浪費

哎喲石仔有冇受傷
有冇痛

會唔會係啲重型車經過彈石仔呀

好準

小小懲罰

個天都要班黑警死

粒石好痛啊

皇

醒起n年前tbb有套劇
最後有個人俾個貨櫃砸到變肉醬
細個嗰陣時睇完嚇死我
好似套嘢有蒙嘉慧

城城，你係咪真係城城？我係你fans!

犯眾憎係咁架喇

啲OT錢其實係安家費
做得黑警預咗啦

萬有引力, 屬自然現象, 無可疑 ....

想知咩劇推

最緊要_______

抄牌要罰錢先最得罪自己班藍屍支持者
成班狗真係無腦架喎

多謝屯門手足

粒石仔都睇啲黑警唔順眼

古有六月飛霜，今有三月降石

天上有嘢跌落就話有人投石，無證無據係人為，小心炒車。舊樓成日跌石屎，唔好作新聞啦。

4月粒小行星早到左je

有咩可擬

一定係小行星

佢地點都想老屈左先架啦如果係手足就小心d

之前見過save hk比狗抄牌話好開心

次次睇呢幅圖都好好笑

譴責咗粒石未

香港地真喺好啱空投

too bad

好波

剪髮 換靚.衫

推

屌呢啲外牆維修要屌屌房屋署啦

個班傻架嘛上得save hk都係弱智中既弱智

佢做咩用個頭攻擊粒石仔

邊有手足咁蠢係公屋玩空投嫁
咁多CCTV
一定係小行星/ 外牆剝石屎

唉也 咁都死唔去 可惜

地心吸力問題，土地問題，黑警問題

希望係剝落

定唔知係套戲
總之好肯定原本以為有情人終成眷屬
點知sad ending男主角被貨櫃砸死

天罰黎架嘛
一定中

大風吹落去都中
無可疑！

告粒石頭襲狗罪

冇嫁啦 呢D 藍衫狗仔 未必打得最勁果D
但都係仆街嫁啦
防暴速龍打人 藍衫散仔 PPRB就要執屎
冇計啦鬼叫呢班社會寄生虫人又廢
又唔敢RESIGN 又轉唔到工咪硬食囉
冇計份糧包左既 李家超都話唔做呢份工 咪唔會有呢個風險
仲有大排宇宙殞石 攻擊地球
無可疑啊

咁難中都中到，一定係報應

要做
太多人掉以輕心

舊樓需要維修 強烈譴責屋宇署

為民請命真英雄

辛苦粒石仔要撞落狗頭到

天降神石？

最緊要石冇事

殞石黎，好值錢下，咁大粒閒閒地百幾二百萬，
咁就益左個死黑警

可能剝落姐

良景都十幾廿年跌舊石屎剝落好正常

天降隕石

嘩咁大舊都死唔去

舊石有冇事呀

手足好波

痛快無比

手足準撚到呢 但係屋邨都幾多cam 自己要小心

中正個頭都可以無事係咪無讀過書無腦個頭特別硬

點解唔死吖，可憐舊石仔

地下化仲驚過明刀明槍
今日石仔 聽日後日就唔知咩了
可能下一秒就到另一個

呼籲人扔準啲,唔好殺錯良民

對於警方用頭去破壞石頭
我地深表遺憾

咁都係流個少少血…死5000000萬都唔夠還呀仆街

黑警死全家

藍衫果D心諗自己好彩唔洗入機動暴動
諗住行下咇HEA下出糧又一日

BTW 狗都係抵死嫁啦

希望粒石仔無事

皇天擊殺!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我覺得個天想收佢 有無人同意

舊石頭做錯啲咩

麻鷹擔起舊石跌落黎

汗泥炸馬, 邊撚到有血

班狗一定會狂睇cctv

變身 換住家 對鞋要換 面部特徵盡量執執佢 口罩 帶帽 髮色

好彩係凡物咋

如果天降玉璽，習恐怕地位不保

天降異象

正呀喂

無一隻係無辜

開口埋口話人暴徒呀嘛 人地依家暴俾你睇

擺明自己心虛 可能係一般高空擲物呢

以後仲抄唔抄牌好
定有屋苑係上面就唔抄

話曬都係過街老鼠
去邊都有機會死架

粒石仔就唔岩啦

壞事做盡,皇天擊殺

想買支可樂去探望受傷石頭

成隊人犯眾憎呀你地

有冇事啊舊石頭？

隕石啫

「更有機會傷及在場其他人士，包括路過的市民。」係指當有一隻黑警遇襲之後，其他黑警會瘋狗症發作隨機追打路過市民
示意圖：

係咪講結婚果套only you?

人間精發

狗有事

牛頓因為咁發現地心吸力
黑警就只係吠話石頭襲擊佢
有學識同無學識嘅距離就係相差咁遠

好多巴打話似石屎剝落

重點，有危險就唔好去啦

平時公屋都有好多癲佬扔野落街
刀同較剪都見過啦
依啲報警最後都拉唔到人

差啲就做到白警啦

有狗出事佢地就全力緝兇架啦

準撚到

請受小弟一拜

舊石有冇事，污糟晒

死黑警成世笠頭盔出街囉！

又幾似

應該係隕石嚟㗎，阿Sir 咁好彩今年實有得升

7號差館
老鼠安?

正啊屌

成個人都可以跌落街冇可疑， 咁而家跌粒石又有幾大件事？

點拆
以後一出狗竇就要戴頭盔

正苦幾時請人執石仔
禁石令

石仔有冇受傷

搞錯呀 好暴力
睇相舊石好似有啲部分散左
你隻狗個天靈蓋撞親舊石 大家講句唔該互讓咪可以避免個慘劇囉 而家舊石重傷呀

被迫害妄想症

粒石有冇事

明顯係石頭自殺案
屍都唔駛驗

有隕石姐 小小事

陸續有來✌🏻

流星黎都屈人為

初步點調查到係有人擲下？唔俾係石屎剝落？
自己做得仆街野多心虛下話？
平時跳樓果d就9秒9話無可疑

唔好意思，借個位幫手回帶

【我係香港人】美國人口普查可填Hongkonger ？發起人許穎婷曾因一篇文引起極大關注及受攻擊

講就咁講 見到牛肉乾果陣肯定屌晒老母

鐵膽你個死仔

黑警遇到少少山泥傾瀉 就驚到要出post

3661 5740

唔好打錯呀

咁樣俾人掟法
會唔會好痛架?

個天都睇唔過眼啦
擺明天譴

到時雜種要殺三萬黑警保帝位

咁撚準

死唔去真係可惜

教學

有進步👍

香港終於有單開心野啦

係咪嘈撚住人訓覺先?
開槍聲, 大叫聲?
流少少血叫生叫死, 點配當差

PK Tang 好忙又要探病

舊石有冇事呀

會唔會有cam睇到邊度掉落去㗎有咪好大鑊

咁大命應該去買六合彩啦

個個唔敢做，有人做就起度起哄
唔知仲以為你地有份

粒石仔一定好痛

正確示範

咁準既
btw 粒石仔無事吖嘛
洗唔洗送粒石仔去檢查下

石仔黎者....

前線=有暴力傾向既畜生

21號晚見d防暴狗企哂係街角，真係超期望有部冷氣機跌落嚟！

好似臨死前有個人話你印堂發黑喎
然後行兩步嗰個人就被貨櫃壓死咗
但真係醒唔起邊套戲

人道毀滅

好可惜呢單都唔係好有事
多謝手足！

驚都未驚過
小賤狗成撚日想拉埋我地落水

屋邨甩石屎有幾出奇

外牆石屎剝落咋，你唔喺嗰度出現咪冇事囉

係咪蘇哥顯靈呀.....

未死，冇咩值得開心

屌應該係呢套
我記得個女主角好似做護士

整爛塊石喇, 值得咩?!

抵死！

隕石黎

推 今次真係唔可以take個risk

人有事人有事
人有事人有事

天意

粒石仔想保護佢先飛埋去姐

房署又要學機管局咁行出黎。。。。

點解要做黑警?
巴閉law 存在主義 無聊
我唔妥你 可以拉鳩你
我唔鐘意你 可以姦咗你條女
o靚仔你啤咩呀 依家屈鳩你襲警啊
衝擊我
衝擊我丫 衝丫
我屌你 你屌我 點呀
你見過謝振中未,你見過鄧炳強未呀
你話鄧炳強係你偶像丫ma 你見過鄧炳強未
毅進揸fit人丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢就來俾人清算
你知唔知佢親眼睇住水炮車俾人屌， 佢屌唔到
你知唔知毅進仔諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做毅進仔
佢唔想做黑警
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有部水炮車 我都有
其實 有冇夢想 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 做得黑警 無得返轉頭ga

空投要中頭都唔係易由二樓掉網球去最近個籃球架要穿針（目標點都大過人頭）都唔易

似飛來橫禍（俾天收）

雖然我都覺得係石屎剝落

睇翻哥形狀 應該係石屎剝落
d狗成日被害妄想症

721

我都覺但安全起見都當提下手足

咁都未死？屌啊

如果有朝一日新聞報有狗死咗，我捐哂成個月份糧去612慶祝

仲要一擊即中，否則都走撚左

推呀

係佢喇！嚇撚死我

咁樣高空攻擊真係想捉都難
手足好波 記住帶手套

啊蛇中頭獎唔洗你教

咁都唔撚死
愈來愈信好人先會死得早
愈仆街愈遲死

陰公豬呀

粒石仔

陣地戰時絕對沒有的效果

咪係囉屌 明明就係石屎剝落又想屈人

Thanks

又會屋企有石

呢句真係萬能key

大快人心

其他人中招我會覺得可憐嘅
不過POPO？WFC？ 俾暴徒打死更好

入去醫頭點知中埋武肺

咁o岩大風吹左粒石仔去個頭啫

望手足平安

個天有石跌落去，有幾出奇

提左無死

人有事
仲要三萬人齊上齊落

你比我死啦

屌你個名頭先冇留意到

邊有人會隨手屋企搵到舊k型石頭

正 抵撚死

驚就唔好出街啦，話埋你呀MON PO狗

點解唔死

未死得就收皮啦

報應就當係俾人襲擊
面對現實啦
----------------------
老豆搵仔：據報 射盲印尼記者嘅疑犯名為 黃文迪 PC 34877

好懷念老貓啲治癒gif

石屎剝落又瀨人
洗唔洗拉班業主返去坐啊
做得壞事多咪俾人皇天擊殺囉

咁好野扔得中既

good job ar

石仔自殺，冇可疑

黃藥師出手

咁做真係唔得

抵死

Act of god 有保險賠

有冇事吖？我可憐舊石頭炸！
抵撚死啦黑警

手足訓練有素
遲下要開個全民擲鐵餅 標槍班 強身健體

最緊要人有事🙏🏻

天神比你既賞賜

希望會死啦

唔出現就無事
況且未死得 可憐喔

有冇呢單新聞/source

死都要同我爭下話

外牆石屎自然剝落有無出奇
無可疑喎
有心殺你一早掟部灌滿水泥嘅雪櫃落黎啦

舊石流血咋?

女主李麗珍 好撚正

細個有線播成日睇

一定係日久失修
咁都死唔去，希望有下次

咁撚小事咪撚講出黎啦

石屎剝落啫

唔小心㩒錯正評

閪...閪石頭
唔掟死佢，我掟嚟把撚呀？

下次希望掟死埋班仆街黑警
黑警死全家

點解可以咁準，皇天擊殺又賴人？

明珠台 死神來了唔知第幾集

3萬thx 最緊要人有事

★支那好治癒gif貼圖區！

做得虧心事多嘅人先會成日疑神疑鬼

譴你老母責咩，揩傷少少就死去呃工傷，而家冇糧出俾你班狗？份糧包埋ga

成年人喺氣窗墮樓身亡都冇可疑啦，一粒石仔飛落黎有幾奇？狗仔邏輯真係有問題。

咁夜樓上樓下應該熄晒燈 天眼都冇9用

最重要人有事，但係石仔冇事呀

藍衫只不過係未上gear嘅狗

咁都唔死

長期full gear咪冇事囉

Nice

石仔好慘 比黑警撞到

抵燃死

曳啦你自己玩game輸咗都要跌落地揦返拃沙

屌你 CCTVB啲劇真係預言嚟

石仔悼念區

隕石旁的天際～

講真其實似石屎剝落
掉嘅邊有咁準

抵死囉

屯門牛好波

隻狗有事我都未有事

好驚

係針對你一個only

只係大厦石屎剝落，冇可疑。

石屎剝落好危險
聽朝去拉左房署班人暴動罪先

行為極不負責任啦，條友仲行得走得

黑人憎唔會係一個半個/一朝一夕既事

好耐冇用比卡超圖

石屎剝落又屈人掟

高處跌落黎都打得中
未來戰士咩

腦出血
入埋醫院中埋武肺

一石激起千人讚

夜晚熄燈Dom 影條毛

粒石頭有冇事呀

最緊要石石無事

好撚慘牙舊石頭

醫生醫生快啲救石仔

有咩事問bbqprbpbrppbbq

隕石來
天遣呀

點解未死

全民空投 唯一出路

人冇命

這麼醜的超

空投係好有效嘅，又比較難捉

石頭手足良好示範

留低擊傷你的石頭～

竟然唔死

有一日, 天神既金莎無意中落入凡間

又會有人咁無聊夜媽媽dump野落嚟既

之前通渠水個個點捉？

好正常呀 唔係咩叫比天收 無問題喎 仆街緊係會比天收嫁啦

心痛舊石

意外嘅野冇人想
最緊要死咗未

無可疑，教材

會唔會禁岩係太空垃圾？

撑警群又去探病，送花花囉

可能根本唔係果度住生面口
蠢左係自己屋企扔,97前班撚樣扔野係後樓梯

係咪手錶隊出去扔時影到

人有事 冚家剷

查到邊隻d狗o係灣仔丟垃圾筒未?

手足好凖😂咁都中
721 831 101 1111

呢個時候就話會傷及市民 嘔唔嘔心

投石問路，投石問路，投石問路🤣🤣

皇天擊殺
最緊要人有事

碎大石個傷口痛唔痛呀

最緊要粒石仔冇事

三萬thx

流星黎嫁

暴徒竟然在電光火石間，惡意用鐵頭功傷害石頭！

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

今晚我哋開香檳慶祝呀！

皇天擊殺啫,無可疑

應該搵房署調查下啲危樓啦

係咩
冇可疑

石屎剝落咋卦

收到風係呢舊磚, 阿蛇太大力遲左9個月先落地

天網恢恢，疏而不漏，惡有惡報，遲早來到！

有印象 主題曲有句
跌跌碰碰拾到自己的碎片 來來去去總是緣

石屎剥落 無可疑

牛頓： 我行得正企得正 無襲擊過人
行不改名 坐不改姓 問心無愧

可能風大吹咗落去，所去拉個天囉！

哦，小事小事

風大啫！

X2

路過既市民都想班狗死啦

無可疑啦, 你班狗做咁撚多陰質野

風繼續吹

it is just a grey object

良景村班後生仔小心d
班狗肯定成班係咁逗人想老屈一兩件拉人

下次再大舊啲

我哋好撚想你哋三萬隻仆街狗死呀

rest in piece

天降殞石

「而有關行為更有機會傷及在場其他人士，包括路過的市民。」

咁即係唔係針對警方啦，事件無可疑

利息都未夠，黑警唔好認為時間會沖淡一切。

石屎剝落之嗎

屌你老母整損少少就唔好撚衝出黎吠啦，你班雜種狗咁既質素但咁撚高人工梗係包埋呢d 野架啦on9

無人話收左安家費既？

美國佬搞事呢？

另外有個係吐口水去人地架貨車度
跟住俾磚揼死

石仔無陰公，一定好痛真係好過份，死黑警用頭撞向舊石

良景邨邊個位置？ 個位睇落又似田景的士站個邊咁
有冇人知

希望果位警察當場死，唔洗受苦

831果位手足做架 落去地府拉佢呀笨

熱烈地彈琴

有咩證據係石頭
生豬肉就生豬肉

即係咁，咁都中到只可以話抵死

死左先講

上帝話上黎拉我lo

粒石只係推開警員

做得非常好👍

今次天降神石，下次旱天雷劈

鄧小強如獲至寶 小題大做

D狗以為冇乜嘢呀？周街市民恨不得你死呀！呢D就係仇恨呀！屌你老母！

隕石墜落屬自然現象

訓斥下舊石仔

啱呀 驚咪唔好出街

搵鄉黑打7粒石仔啦

睇唔到有證據證明針對警方嘅

嚴正執法<--石頭

個page咁好嘅 post埋相比大家笑

表揚

屌 粒石仔

唔知粒石仔有無手指模

無戴套的話千祈唔好用1：99漂白水洗手？？
（Sorry for 1999, 我都唔知自己講緊乜。。）

仲未撚出殯？

打電話去恭喜啦

其實有啲低賤藍衫都係防暴狗黎

紙箱

最緊要安全退場

中頭咁都唔死

我成日諗
應該搵無人機掉

101空投師

返工見到呢啲新聞，特別醒神

上帝做既

石屎剝落，事件沒有可疑

夜媽媽 液體同石頭依d天眼真係睇唔到

石油氣罐

要攪你 大把機會啦
洗乜下下出街

專登攞舊石扑鳩自己然後屈市民

已批不反對通知書

我驚市民一齊加入咋
亂手打死點算
說好的長命百歲，百病纏身呢？

皇天擊中

唔畀係舊樓剝落一粒石屎

皇天擊殺

要悼念

Headshot
皇天擊殺
有心都唔會咁準

值得學習，手足好波

第三集

冇gear咪又係垃圾一件

諗起上帝張卡通圖

好傷心💔

咁都唔死

粒石屎只係唔開心去跳樓炸。
點解人跳樓就無可疑？
石屎跳樓就有可疑？

天降奇石 好兆頭黎
黑警死全家

咁準嘅，多謝手足

君子報仇 十年未晚
做得狗，成家都要睇路行

幾撚準

其實只要唔喺自己間屋度擲就好難知係邊個做

辛苦曬呀石仔

大廈老化，無可疑

可能黎緊好多天降石頭

Hahaha

千祈唔好學

繼續行必啦

本身都智障 揼多次咪

唔好post 臭雞，ok?

我就係要呢啲

仲有強姦呀

#110
仲小咩心，老閉已拎，睇咗一半，有三條友已被鎖定

今個星期內可能會有拘捕行動，果位手足係時候去旅行散下心

from 隔黎post
[手足好波]一隻警甴被一塊從高處擲下的石頭擊中頭部，流血受傷

咁大舊石都唔死屌

個腦裝晒屎
一粒石仔點會擲得死

無死到 不完美 可改善

係咪天降磒石咋

哈哈 見到呢啲太爽啦

10技

咁少事都喊

石屎剝落姐 無可疑

皇天擊殺手足好波

Good words!

石仔咋話...以為成座山冧左落黎添
咁撚小事都喊

希望有後遺症
最緊要人有事

臭雞配黑警

雞犬齊升天

天外飛石，無可疑

我估是石頭俠做的！

跌個人都話無可疑，跌石仔就咁大反應

粒石仔依家點

Push

天降異物

天譴

陪你去看流星雨落在這地球上

大厦外牆剝落啫

咁細粒

差佬做咩用個頭撞粒石

天罰呀

跌石仔好正常喎

留低擊傷你的石頭

山泥傾瀉

笑死人

希望香港快啲執行石刑

會唔會有食肉菌ga